電單車ADIVA AD1好定AD3

話說終於甩左架私家車
好想玩有頂36
但唔知邊架好
AD1 LT $64,800
AD3 400 LT$90,800
2架入油係唔係差唔多錢 都伙120-140$
我所知2者牌費都係1314
AD1後座係唔係個位勁細坐唔到人
依2架多唔多野整 貴唔貴
2架分別係唔係好大

LT要泊私家車位

36真係集合26同46嘅缺點於一身

車場應該可以泊番電單車位
街就邊度都唔拍得
可以抄牌

可以擋雨喎

擋個西，對腳一樣會濕

咁起馬有檔好過食晒丫

咁仲有咩缺點

ad3大架d
檔雨會唔會好d
我拎黎做腳車
得閒先會坐多個
ad1會唔會唔夠力 我頂多揸80-100
我考左牌無揸過電單車

有水撥

腳車邊架好d

400cc羊都唔多夠力
36 AD1得190cc應該好辛苦

有傳話車身輕d
所以都夠揸

你拍骨位其實都冇人理你
幾可見電單車抄牌

咪玩啦，我揸百四k羊 170cc都冇力，要爆先夠行，
而家換左部320cc先叫跟到下快線。
同埋冇26經驗揸36仲危險，唔好亂來

ad1唔係200cc咩

我考慮緊ad1
因為平過ad3太多
ad3差唔多十萬

最憎呢款車
又要慳錢泊骨位，又要係36牌
泊街又大份阻撚住人惹投訴累全家

我接受唔到買36

唔一定係36牌架 要戴頭盔版係26牌

36喺香港點解唔受車友歡迎，原因竟然係同佢哋爭骨位

樓下有架機動三輪車由天竹後泊骨位泊到今時今日 無郁過車
報左幾次電子報案窒都無做過嘢 罰款都無出過一張

泊係到又違法 好心就擺行人路啦

呢個重量 200cc完全唔可行

AD3 300 啦
利申 揸緊

絕對唔係主要原因

外型同操作性問題，先會冇乜人喜歡

我阿哥揸400
佢話落雨都唔係好驚
同埋有次試過跣呔
原地停到
因為36
26應該反左

而家得400
但要成9皮嘢

250cc輕量跑車 扭力已經差
司機+標準男乘客 平路起步已經吃力

架AD1得190cc 扭力仲弱
本身已經揹咩多個轆同頂
坐兩個大男人 上唔上到士美菲路都成問題

對照車2.3kgm 濕重168kgs
AD1得1.73kgm 濕重>200kgs

行城巿還好 行高速超車真係力不從心
建議參加"盈奢館"啲活動試吓楂先

咁大鑊

即係要頂就要買ad3
我本身人重

係 , 唔駛戴頭盔已經著數左
仲想lam埋骨位慳泊車錢
冇錢想慳泊車錢
一係你就出26版既36
一係你就直接出26
想安全唔該你揸返46

認真有冇ad1嘅車主
架車係咪真係唔夠力
我見youtube上面試車嘅全部都係搵女仔

我諗我揸電單車極限都只會揸八十

領展車場 泊唔泊得36

聽我講，買架26羊揸熟先，唔好一來就揸36

common sense刀知唔夠

36真係難過26架咩

AD3我可能唔考慮
因為計一計出新車牌費各樣計埋裝D日用野落去要成10皮野
AD1 6萬鬆D我儲幾個月都夠買得起
主要都係自己做腳車
唔知女仔肯唔肯坐
26我覺得危險過36
36起馬多個6 有咩事都有機會平衡到唔反車

屌你，唔好車人，車人個操控差幾倍，
見大家鐵騎友先咁講

著哂甲揸熟26先啦,開頭可以買cb300/z300呢啲車，轉手都容易又易保養，加埋尾箱更好

車女仔都車唔到既咩？
我大佬果架係ad3
佢條女肯坐
佢另一架車係波子跑車
平時揸36番工
假日先出私家車
但9萬出架電單車實在係痴線
我見26新車好似話150cc 3萬就有啦

我考自動波牌

...

。。。
做咩
我本身都係諗揸36綿羊先考牌

本身都有興趣 但代理個名太臭 出都只考慮tricity

Niken